二級職業安全主任 (2)祝全部人有offer

lm

話說上次環境保護主任有冇人apply

想轉interview 時間
有意覆:

無寄野, 我鳩禁左就算唔知得唔得
其實呢個POST洗唔洗science, 見佢d職責都幾專

eng. sci.為主應該

等2019

無寄野 無筆試架

我有

LM

屌。屌兄

Lm

我相信今星期會有

留名

應該唔去

後悔一世

已in另一份2A3O

二級土地 ?

要有咩條件? 冇報

剛剛in完 陣亡

如果果邊有offer會唔會影響呢份，始終兩份同部門
但呢份人工高D

分享下發生咩事

唉屌

我都係呢個interviewer，應該係好人

有沒有解問到

你講乜

答

你英文定中文多
我中文多

係靚女?

希望聽日有

完全9問

已gg

try your breast la

等到頸都長 in左兩個月

抽中西board

全程比人西面又經常打斷我
答到一半就話 得喇知喇

yes

屌

好彩提一提 背埋先

如果問埋呢啲嘢，我睇都係唔請居多

有用電話應該唔多
1823, 投訴熱線, 意外通報熱線
好似都冇咩其他電話係for public

屌屌屌屌

in 完先發現有post 討論

tg 傾下？

尾水個個都咁嘅情況，你有e-mail的話都唔知係好事定壞事

冇面試

屌 又regret letter

我2月in完依家都仲等緊 幾時有消息..

In都冇

咩科

唔夠pure

夠ture 得唔得

好做唔做 走去做安全狗

有一個朋友琴晚收到reject letter，interview的機會都冇，睇嚟in夠人了

仆街 又收regret letter
想問我係咪會考成績累事

我有考會考 中英合格 11分
直上HD 再讀埋三大degree
但apply幾份工都無interview
但係我個fd又有 （佢dse+ degree)

因為好多都寫住 要dse or AL + CE 咁

無考AL dse係咪一世都考唔到政府主任級呢...

其實呢份算係咩位,
2A3O又唔係
又唔洗DEGREE(暗盤另計)

唔關事 我係engine degree
而且我講果個fd同我一科degree而佢有得in
大家都係工作經驗一年

分別在於佢有dse 入大學
我得ce上hd再上大學

冇關係，就算唔係本地大學的degree都冇問題，有海外野雞大學的人都做緊呢份工
唔知佢用咩準則揀人in

但我無AL

有冇人考埋BL

應該係關科事，我Thei civil都有得in

都話佢同我同一科degree都有

巴打係lo post見到你

btw房屋署都有post，大家留意埋

ho?

對

新post lm

有冇冇得in的人可以留個tg討論下

終於in左 男男女 左面個男好黑面 右面個女幾好人

我上星期都係男男女，狂比人串

俾左邊男串？ 中間男無乜問題

可能我溫書唔夠熟，比佢發現之後就狂chok 我

我之後仲有政府interview, 有冇巴絲可以交流下心得

請問知唔知如果七月出信話請你之後係咪要做身體檢查先？ 最遲要隔幾耐做？個時去到旅行唔知點plan好

先通知表示對你有興趣 > 約期身體檢查（通常俾一個月時間你，for 你請假）> 如果身體ok > 2-3星期後致電確認上班日子

身體檢查真係要check晒所有項目，如果有人弱視，衰色弱，肺功能唔掂，等等的原因，就會call waiting list no.1 的人

所以，如果入到waiting list，個號碼又前的話，通常入到下一個batch，如果過一百，求神拜佛

祝各位巴絲打順利進入

thanks

尋晚先收到interview email
5月尾in

係唔係開始出interview唔得既reject letter?

快點regret 我
成日諗住好辛苦

上星期五開始出信通知果啲等唔到面試邀請的人，唔洗再等啦，放棄啦

但係今個星期一又開始出信叫人interview，呢個部門做嘢好奇怪

我意思係通過面試，但係reject既信

未出，7月先會寄信通知，所有參加過interview的人都係

之前啲人又話7月同1月有兩批
即係我get錯左 7月個批會1月入

門口登記資料對野那些係aco/ca黎？

你留

今年請幾多人？

70

有無1000人去in😂

講多3倍就差唔多

點只，起馬in緊2千幾3千人

咁都係唔好寄望太多

臭討果邊仲有人收到interview letter，去到6月6都仲有人in，睇個勢，應該谷到上2500人

如果要廢人就好

我係廢人，請我啦

好似好少人收到reject letter, 今次應該瘋狂in人，molamola

我覺得未必in 得多人啵
我個candidate no. 都幾前架 上星期in. （西官）
如果家下呢批in 都水尾 咁應該都唔過一千？

利申：9up.

你no.大約幾多？

1-200

係睇收到份form既日期

on9, 我0xx，廿幾先in

等我仲咁單純以為無咩人in

27k 咁吸引

唉 in得好差 希望可憐下我比offer我 願意犧牲我的肉體

最早二月

2月頭到6月頭，4個月，2個面試委員會，唔計放飛機我當1日20個，總數大到...
4x22x2x20=3520

好似4月先開始有第二個board?
一個board一日應該見唔到20個掛
應該15個上下啦, 我估

2x22x1x15 + 2x22x2x15
660 + 1320
1980人

是但啦，反正這些機會不屬於我的

我三月in 已經有2個 第一條數岩啲

但好似唔係日日有interview

冇得in的朋友留個tg 有重要野傾

Ching係唔係咩email都冇收到?

reject我

不如你打俾梁生了解下
既然你之前都報過

in左4個月 多人到.....

你有冇tg

巴打 見你追左咁耐post 仲以後你in左

幾時先出offer 呀

屌

如果你有朋友被reject 叫佢搵我 thx

in 2000人, 當請70個, 都唔夠4%, 真係合資格有能力既又點止咁少呀
所以就算個人ok, in得好, 最後都係講彩數講眼緣
話唔定你IN個D日人好唔掂, 突顯得你好好
or有時原board chairman放假, 搵其他人代替, 唔知standard亂咁請or踢都有可能

又或者因為你識人, 個board對你一早有印象
話哂而家識人好過識字呀

邊個冇得in 留tg 有重要國傾

雖然學歷要求好低
但呢一份實質要有Law background

冇就冇得in？

冇Law background ，筆試都唔俾你參加

咁睇黎可以慳返

EPD?

冇得in的朋友 留個tg

fg 唔係冇可能in到, 早兩年俾人借左去幫手去arrange 個interview場

有個FG 好似HKU , 佢考基本法4分鐘做完,case study 10分鐘寫完, in完偷睇officer d 評分都幾高,

得唔得就唔知

後來先知佢AL 中英CB 3AL 3B 比連登仔緊係唔夠勁

如果FG 冇野做咪去in 下, 拎下經驗值,反正機會真係唔大 政府D 請人都好睇你bg 同工作經驗

d大佬其實係咪好得閒 in下人都已經用左幾個月

網上言論唔洗太上心
睇佢論述講到全部3大都中英都A咁
但現實只係少數

上網睇啲岩睇既野就得
反正做咩都唔會改變到現實
Interview 已完理撚得你

岩呀 我一開始都講左係少數

冇話fg 考唔到officer級, 你有料in得好自然就請人

但唔好好似上面d人話班officer係到撚狗咁撚你地

問題係你地班友人明明唔合資料都去In , 政府工近年唔同以前, 請人都已經有d唔同左

係咪有tg group?

冇 自己傾下only

冇得見的人請留個tg

跌吉話呀sir 讚佢Good

跌吉有人話呀sir讚佢Good

in得好差 乜都唔識答 本身就係白紙一張
應該係用黎交數陪跑

我應該係最後個批in 下星期一

ching係咪mechjj? 撈緊咩

係 sub仔

日日比人追野

呢個post 既waiting list 會唔會收返曬？

唔會
上年有人WAITING 無OFFER 有人有

跌吉高手雲集

講到咁多人讀chem
有幾多pure science有得in呀

我辣殺applied sci
比條路黎行下

Applied chem

屌，職位中文名唔記得

小事

咁都小事咩？

觀感差姐 小事

有個黑面阿嬸in 係咁質疑啲答案

係咪負責英文問

係 ching有相同經歷？

放咗個位俾人然後冇去in

No 我果個係nice

呀sir觀感已經好直接影響佢收唔收你啦

想問選人係最尾一次過選定即場大約決定要唔要

算啦，最多咪做sub仔

鳩估
每日揀2個人出嚟，大約160個
再將面試表現同個人條件最好果70個提供offer
餘下的90個人就waiting list

我估最尾一次過選
都係計分既姐
即場好似唔夠fair

不了 要做狗

但而家連做隻civil狗的機會都冇
早知就唔讀書去考警犬，而家都有差不多30k，幾年就搵左超過100萬了，加埋學費又幾十萬，首期都係到啦

依家都唔遲，警隊等緊你

今個星期in
Offer神

見到有人6月6日interview

推一推
派番基本法黎，只係過50%少少
大家可以打少個

我覺得影響唔會太大

基本法派哂分，即係有進展有進度

係咪大約一個月度派?

Waiting 都未必用得曬！
唔好咁老定

求入waiting都咁高代價
求直接有offer俾咩代價好？

用細佬個身體同右手左腳

咁入咗呢個政府之後，就有勁多敵人
仲有異人種
仲有合成獸
仲有七大罪
諗起都頭痛

入邊包括埋有你老世

大總統同佢個仔都係敵人，點打
唔識普通話，唔交手得唔得

Inspector 難考過 Officer

6月啦，跪定offer神差唔多

慘唔過我引導完都要答錯

幾耐升到oso I？

講錢實際過講階級
LI個邊易升D，做幾年LI 2升LI 1上40k個時
OSO仲靠緊跳pt
所以唔可以淨睇頂pt而論

其實係 我都知SO係升得慢
不過隔離LO快啲

LI同LO唔太肯定, 不過講錢途, 我感覺係
LO > SO > LI
LI應該易做, 開頭易升
SO難做過LI好多, 不過錢多
SO易唔易升, 都幾睇天時地利人和
好似哩兩年咁, 因為擴張所以勁多2一次過升哂1, 如果唔係今年點會請咁多人
用另一個方向睇, 哩班岩岩升既都好後生, 新人入黎又要等幾耐先有位呢?

最後, 做到LO梗係好啦, 前題係你做到囉 (LO應該唔少位都辛苦)

SO1應該係多過SO2既
所好搏SO1係最搏得過
一黎位比較多, 二黎個份糧真係差好遠, 三黎做既野SO1&SO2分別其實唔大
真係入到去既, 襯後生, 努力D, 洩底少少做多D, 拿拿淋升到一級, 之後要搏要HEA到時再算
壓力一定有既, 多勞多得啦
btw, SO2好似唔使揸電話

SO2唔洗揸電話，夜晚安心訓交
SO1要揸電話，24小時on call徹夜難眠

SO2做濕星細case
SO1做死人冧樓大case

SO2頂薪pt.28 $53300
SO1頂薪pt.33 $67065

自問SO2頂薪都夠過世
唔想為左萬四蚊追更多的數
唔想未夠30歲就甩晒啲頭髮
唔想望住啲血淋淋嘅死屍肉醬

我求SO2入到去已經還神
升SO1留返俾你

等到好心急

仲有一個月
各大討論區都冇咩人繼續討論
in到6月6係最後的消息

你都short既
有無麻煩case 係睇位咋麻
垃圾位2都做到你仆街呀

要唔做既, 垃圾位一樣可以日日去睇醫生請病假

人各有志
有人入到黎肯搏肯捱
有人正正常常唔衝之餘又交到下功課
有人training都未過已經表明自己咩都唔做, 要咁樣一世
點都好, 我覺得出得糧就起碼做番自己本份
哩個只係對自己既尊重黎者

巴打喺入面做緊？

做夠數，跑盡十幾年拎到頂薪就放軟，幾乎係目前所有政府部門的問題，可惜唔會炒人，減人工，減point，幾乎零罰則之下，識刷鞋嘅更加唔會俾上司寫衰份report搞到下年加唔到人工，呢個情況下根本推唔郁班老鬼做嘢

我自己做緊果度都係類似情況，就係見到班唔炒得的老屎忽咁嘅衰樣，心灰先想走入政府做

個個入得政府都想hea做，問題係想去到邊個位停低落嚟等退休，呢個位真係人各有志，我諗冇乜人係為左使命感

同埋呢類用告票數睇你升唔升到職的部門，好特別，佢唔會問你想唔想升職，佢只會直接同你講，你下星期去邊度報到，上SO1，如果你要reject SO1 offer，幾乎冇可能，做成呢個部門個個都做得60%-80%數，因為唔想自己毛啦啦俾人升咗

唉，我好似知得太多內部嘢，希望唔好影響咁多位想加入呢個部門的心啦

點解你知咁多

知咁多無乜用
有offer 最實際

責任感其實唔關份工事, 係睇人既
使命感就.....有機會你做落再算啦

今日去海港交件

又見到有d 考生俾考官撚狗撚到狗樣

當年in 已經覺得份工唔好

好彩之後另一個部門請左我

大學畢埋業仲要串人中學校名

最後一日interview

今日in的人，一個月之後就知結果

ching你本身做邊行?

等左就黎三個月
報政府工都係deadline先報 等少啲

我做運輸
詳細唔多講，萬一屎忽撞棍入咗去，相認就唔好啦

真係入左去怕咩相認

怕呀，萬一有人俾我的留言同隱藏內容陰鳩咗，俾人打就唔好啦，對上3個comment先爆完大鑊

會唔會專登咁mean係想俾你體驗下你落到site巡查啲foreman/大粒野都會咁對你(可能更甚)

諗下平時抄牌冇個司機都客氣對警察/咖啡佬

抄牌係個人責任
工作安全係公司責任
兩個唔同層次的責任，告公司果陣，班領薪職員只可以做死狗
如果你敢鬧職安主任，保證你手尾長，把尺喺佢地度，巡查的schedule又喺佢地度，你敢玩嘢，後果慘過食屎

有冇現職爸打講下年紀大會唔會有影響? 有冇人30 歲先入職?

P.S: 小弟已經29 歲了

30up 都有機會
臭討 polemen 講嘅
佢係內部高級官員
年年開位佢都喺post過料

呢排佢冇上去update下

佢呢排好忙
in成點都好，都已經過去咗，佢再講啲咩都改變唔到事實，等7月派彩算啦

點解你連佢忙都知

唔識返幾個內部人邊夠膽申請入去做狗

推，臭討話有人Call report

政府各部門申請轉職位，call report係平常事，唔洗理

不太清楚係咩黎
即刻呢條友好大機會有offer?
想問埋ws2 civil wsd 係咪通常都要有經驗先得

應該係 比d ive做左幾年地盤既入

咩叫call report

Call report只適用於曾經或現職政府職員

例如你係一位警察
勞工處會向警務處申請，拎你份個人資料及背景，日常工作內容及表現，年度工作報告嚟睇
其實冇乜特別，叫做知道你更多嘅嘢，睇吓你有冇成日請病假

我地呢類街外人，未曾喺政府工作過，勞工處係call唔到我地report嚟睇，除非你犯過法，留有案底，咁就有份report俾佢地見到啦

絕對無所謂嘅「call report=好大機會見得成，等offer」
無，絕對無

反而係果位現職政府職員，佢現職的阿sir會知道，佢俾人call report，即係呢位下屬有離開的心思，所以想申請其他職位轉走，後果係點自己諗

呢個位我有4個同學都游咗入去做
上位之路：IVE畢業 > AECOM WS 3年 > 識返幾個大sir > 申請政府WS > 3年試用 > 搞掂

有冇人仲記得我

點呀巴打u

我

屌屌

幾時出reject letter/ offer?

好似7月出

七月幾出offer

冇人知 你當月尾啦

七月開始番工了

有無人有咩消息？

幾時出reject letter

等到已經唔記得自己apply左

等收reject

same

俾啲自信，我地入唔到，唔通臭討果班小圈子入到咩

臭討個個經驗老到

幾時派彩阿。。。

7月，但冇人知係月頭 月中 定 月尾

你班hihi推到人心掛掛

已經停咗好耐冇推過post
快啲通知啦～～～

好似要兩年先一次

有無師兄已經收到通知?
希望可以盡快知道結果啦
黎緊準備轉工呀~

你幾月in

4

好似話請80個？

請幾多個都冇咩所謂，幾千人in，中獎機率點計都係低，靜靜地等通知啦

巴打咁有決心想番呢份既？而家做緊果份唔好做？

我都係

應該70個以上
不過好可能會分兩批請, 如果唔係都唔知training個team可唔可以一次過handle70幾人.......

講真份工26k, 遲d 加埋通脤都27k, Max 50k+, 唔係讀專科/際遇特別好都好難到呢個數, 仲要已經未計你升做一級, 做二級成世都已經屌打好多人

PS: 雖然呢份工普遍聽聞都係惡做

fg唔知幾耐先上到26k

睇錢份上，惡唔惡做話知佢
上50k等退休

年紀差得遠唔係好事咩？就快退休？ 即係好大機會升到你
如果係退休潮，suppose應該同你同期入既人年紀應該差唔多

唔博升惡唔惡做先？

我2年上到
但寧願減少少薪入勞記

巴打做緊咩工？第二年在26咁正

係咪地盤

我e家29k 合約工
我都寧願減人工做政府鐵飯碗

Engineer? Or AE

18 fg搵到份工得17

邊個行業？

職能似AE
職位名唔係AE
唔係fg，做咗幾年嘢啦

非construction
公司d GT

我做左2年都係18

Engine仔

main contractor?

巴打唔好咁灰心 其實好羨慕你有咁多offer
不過政府成日都會調位，可以一年後調去第二個section又唔同講法了

BLT岩岩出左 得67分係咪完左

67分計10%即係6.7 好難有offer,相差0.5分個排名已經可以差好遠

下 又話唔計分只係參考
而家又計10%

BLT每一年刷2次，刷到100分先好停考

for degree post既blt難好多，但degree以下個d post 就簡單好多

一年兩次的CRE人人都考同一份，冇話邊份易啲難啲
面試果日考的果份一次性CRE係難嘅

當大家同分果陣米要用BL test個分囉
幾千人考，你估同分既人唔多？

同分先計 同 計10% 係兩樣野喎

岩 係有分別
但應該係前者定後者?

我諗BLT 未出已經決定左請邊個啦
個offer list一早上左management等過嫁啦
BLT暫時應該都只係形式野

快啲出reject letter比我死咗條心佢啦

7 月到了

仲有大半個月等

可能第一個星期呢

大家準備好未！
準備加入政府呢個大家庭未！

係出信定email?

信

就算第一個星期唔出offer, 出regard都好丫
起碼知道就快有個了斷

應該一次過send 唔會分batch咁寄掛

regard

我打過電話去問，話用email

轉左? 睇之前d post話信
enail仲好

有可能佢出offer比人, 有人唔要
咁未要係waiting list到再call人, 咁都算分開左通知既.....

都會出左WAITING呢個OFFER先

其實唔係話好想做 只係in完想知自己嘅表現入唔入到waiting list

等佐4個月.....

放工，打開屋企個信箱，發現一封政府寄嚟嘅信

快啲恭喜我

原來已經咁快出左成績了

阿 快點出result啦
得定唔得都好

又一天了

繼續觀望

7月過咗2個工作天，仲有大把時間，實有信架喎，俾啲信念！

Call report 係咪既定程序，唔代表d乜

有人提過係

又係無消息的一日，仲有21個派信日！

派到黎可能八月了

去左旅行 派慢d唔該

你去成個月咩

等到死果日都未有信，reject都好丫
之前in聯絡主任又係冇聲氣

岩岩電郵黎見到subject appointment嚇死我
原來係aepo written test

我諗起碼都7月中至尾先有
利申都應該fail多 係唔駛心掛掛

第二個星期

ching搵到工未

搵了 番緊

fg得17k咋

幾時有呀

我當年fg得8k

幾耐之前
引你自爆年齡

Offer god

之前in 勞工處另一份二級勞工督察，in 完，Reject letter 係 email 的

無限等待

offer呢?

你潤佢呀
佢都冇offer

唔係呢個意思
咁如果佢有追post 佢都會知有offer果d係點出嫁麻

之前係講好出offer月份幾耐先收到reject

offer god

過左3分1個月

尋晚發夢收到消息, 係夢入面都係收到reject

所有政府工除非你唔起in
唔係實會有通知

唔去in

offer god
呢次俾我掂左我會個個月助養小朋友供奉您

臭討個邊話星期5出email喎

期待

睇吓點

email = reject?

每日留名

即係唔係星期五定唔係email

how about reject

閱讀理解都咁差就唔好諗住入去做啦

聽吓算啦，留意信箱/e-mail/電話啦

利申：等到冇感覺，流料滿天飛

推

星期五了 究竟會唔會收到email呢

[

今日便知龍與鳳

真唔真
我ot 左一個星期 唔想再ot 啦

其實話今日出結果係臭討其中一個爆料人士講嘅，今日只係睇吓真料定流料je

話今日出reject email，下星期一打電話通知出offer，完晒offer就出waiting list

上午就完，咩消息都冇

擺明放流料啦屌

半日了...

之前都係臨放工時先有email

雖然打定輸數，但都有少少緊張

臨放工先reject人

三四點先出email唔影響大家做野

星期五仲要5點幾出實唔影響

星期五五點有得走
淨低個3個鐘ot同星期六呢
唔洗做呀

offer god pleaseeee

半個鐘多啲

應該收左工

完 又要等

全世界中伏

全部人俾臭討當狗咁撚

可能係星期五開始發信!

如果星期五出信，聽日可能就收到reject

啋過你呀

因為大家都期待，正常既

有無人知呢個post係邊度番工？

聽聞一開始2年周圍上堂先

無固定打卡office?

真內部人士

英文難唔難過

利申工程仔UE得E

佢無公開試成績要求咩

2A3O囉

不過UE E嘅水平
大家心照啦

幾時有呀屌

聽日又開始輪迴一星期

唔知呢份工語文水平要求高唔高 我都好差

molamola

下星期五都嚟緊了

又一日 我已經當佢8月頭先出
日子冇咁難捱

可能8月尾

人地答得你7月出遲極都8月頭啦

暫時未有爸打報喜/憂, 應該全世界都仲未有

臭討話8月出

7月都過左一半啦！仲未出信！

六合彩心態
機會低都想搏下

我已衰😩

又一個星期二

仆街好似呢款最難

又半day

8月先再退數啦羊b

報咗housing officer

me2

抄me

祼考 乜都冇準確

今日都係冇消息
會唔會真係8月先有

Offer god plz

慘被香討活躍人士戲弄

疊埋心水準備housing officer

pt9加到21k

出左interview喇咩, 好似都好耐了

未有

又四份一day

羊b 八月先叫春啦

二份一day

Feel 到啦

Feel到失?

敗?

HO有咩唔好？識唔少人今水有申請

有冇現職有貼屎

幾年到升一級？

入到都成問題

內部人士?

之前係睇表現同有冇人照
兩樣都有既, 4-5年可能已經得
純靠表現既, 6-7年應該都冇問題
HEA住做既, 退休前都應該升到

岩岩上年同今年因為開左好多新位, 大部份training完既二級都陸續升一級
所以之後幾年未必咁多升職位出現, 新人入黎要有心理準備........

收到風今日出reject letter

又想撚狗

嘩 7年一升就跳到pt29

又邊到收風？

內部活躍人士 唔好比香討班人知

信佢不如信我
收到風，下星期三出

really?

[member]堅唔堅呀 唔係話10月先report duty咩?[/ member]

中伏again

呢個遊戲真係好正

下個星期繼續努力

收到風係出信 好大機會聽日收到

吹 繼續吹

等等下已經去第三份筆試

邊份

又一個星期

麻木了

星期三出 差兩日姐

真？

出

又尻up

我已經半放棄狀態
現職坐office拎30k唔洗跑數算了

how

又一日

你當8月先派彩，個心會好過d

出咗offer

恭喜晒

瘋狂OT 做consultant要一黎畫圖出drawing諗點design 份design仲要fit番client 既要求 做contractor就要瘋狂交submission同同supplier 買野 夾期 幾乎冇得休息til project 完 then another proj commence 冇限loop

因為工程involve 幾方互相合作 而每一樣野都要經contractor prepare submission 再交比consultant批 同比comment approve 左先可以向supplier買 前面既野未搞掂後面既野就咩都做唔到 然而每星期各方一齊開會monitor進度 就會互相推波 例如昨日consultant 比左comment on submission from contractor 咁contractor 就拎住個ball 唔快d 改完比番consultant 就會比人屌到仆街

簡單黎講 早d搞掂 每一日地盤都係錢

香討人話 要8月先出
準備等多30日啦

信佢一成

慘被玩弄

岩岩body check 左 passed
等出offer

有無第2 batch?

出咗offer ？？

搞錯呀...

30門又30日一年都黎緊

不如reject左我先
等我專心返工

究竟係咩驅使大家想做呢份工啊

係窮呀

係愛同責任

DLKH

係咪真架唔好吹水啦求下你

去到8月又會話9
明月復明月

明月何其多

明月幾時有

我身待明月

萬惡成勞記

有d懷疑當初講7月會出結果果位師兄都係9up

咁當初in果時勞記真係話7月出result嘅

in果陣嘅發問時間，佢係答7月

9up就唔洗hide啦

內站消息

部

係用mail通知 留意信箱

80已經係正選黎嫁啦, 未計WAITING

冇咩update麻
加油打氣個d, 講左又改變唔到事實

死人安全佬 我屌你地老母

多謝師兄意見，江湖再會

明白的, 我體會你既不忿

有offer等下又如何

下次大概幾時有得apply

今年年尾唔會再開啦？
好想轉政府工呀

屌你我由in 到依家都差唔多半年, 都仲未有消息

大家有消息未

最新消息，8月有消息
好消息係，今日係8月
壞消息係，今日冇消息

No News is good News

咁靜

我要offer呀

留低個全名，真實嘅，等猛尻祥哥關照吓你

收到offer

me2 收到offer

收到風星期五最大機會

等左你呢句好耐

9up

好大機會今日reject letter

已收reject letter.......

Dear Sir/Madam,

Thank you for your application for the post of Occupational Safety Officer II of the Government of the Hong Kong Special Administrative Region. I regret to inform you that your application is not successful.

Thank you again for your interest in joining the Occupational Safety Officer Grade.

恭喜其他巴打

剛剛收？

係咪係臭討copy 過黎架 每年d reject letter 大同小異

仲有冇其他爸打收到
利申: 乜柒都無

冇圖 乜都假

x2

不誠實使用電腦

連登仔玩到無野好玩

政府野都玩

屌你好好玩？

原來又係佢

( Show Blocked User - 奶腳皇 )

次次都有人咁玩

星期一留名

WL緊另一份，呢份直頭interview都冇去

TO?

政府做野好慢

搞到搵其他工有隱憂><

oh

咪再放流料啦屌你老母

內幕人士？
多謝師兄比料

offer神

今次出offer好似比往年慢, 可能真係請多左人

上面唔係有人話
係因為啲人放暑假 所以處理慢咩

猛尻祥大佬講架嘛，佢就嚟退休，應該冇點我哋嘅

番工都有暑假放

啲老屎忽行舊制，有百幾日假

Offer 神

係就囉出黎啦, 得個講
我老豆係處長呀, 你信唔信?

收到信了，多謝offer god

恭喜哂!巴打咩學歷背景

圖？

City BEng

Fg?

1年 非地盤經驗

恭喜你，這些機會⋯⋯

請問師兄封信係幾時寄出？

無信

信入面寫3號
Stamp係6號

想睇吓封信點寫ok?
冇份

幾時report duty?

要驗完身先知
現職cs無信 gg

都未開始派Offer
成日都有啲流料咁都有人信

難分真與假
點都好，offer god. Pls give me a chance

+1
想睇吓封信等自己死咗條心

係咪今日無信就代表收左皮?

屌，封信係真定假咖

waiting list 係咪未岀？

6號寄 今日無就應該gg

恭喜

恭喜大家

恭喜大巴
唔知聽日仲會不會有機會收到

正常都唔會啦
郵政派信好準
除非佢唔係同一日奇
6號信今日實派晒

但email又咩都收唔到

死心啦

希望唔得都入到waiting
俾個機會自己

正常次序 offer reject waiting
未收到即係唔係offer囉

恭喜晒
你答唔答到地址題

好似無比阿sir/madam問過地址

冇信

No offer tim
仲諗住表現唔太差

我都係喎 咁岩既

我無咩所謂
呢份都唔係太岩心水
只係當練下in正苦

冇信，安心去旅行

得一個人收offer?

無信 但之前打去問又話出email fake到

又話請好多人
好似咁小人收信咁

得70個位，你估全部人都係連登友或者臭討屎咩

見左千幾二千人先請70個
唔浮面好正常 同埋可能先出左一半信

連登黎黎去去講野得幾條友
有1個有offer都算係咁

準備考第二份

恭喜, 黎緊上堂先輕鬆兩年, 之後要加油努力

祥哥, 會唔會有第2 batch?

仲有無ching收到信

屌你老味勞工狗

我都係 第一次in

得70個都要分batch

打左去問，仲未出哂offer
一日未reject, 一日都有機會

真係check到自己有無on list？

唔會啦，只係講未出哂，慢慢等

係咪架
成個post太多流料
聽住先

唔係等，都冇野做到啦

恭喜晒巴打

btw 巴打可唔可以講講大約咩no. 同埋幾時in?

佢有冇話出左幾多個

下年請早

三月中in, no500+

今日咩消息都冇 睇黎第一水己經派哂

有問局長，係咩部門底下

雖然佢無問地址，不過問左我一條同particle physics 有關的問題 完全唔識

好像15～20分鐘
中英大概一半半？（中問中答 英問英答）
完全唔識答有一條，就係physics果條

岩岩先收到信 但要13號覆 有冇得推遲幾日。。

巴打candidate no. 係幾多號，同埋封信幾號出

有朋友已經收到offer

封信係咪好大封架？

還有冇人in得成？
我都有offer
今日收到

你前一份工做咩？

兩電一鐵其中一間嘅工程佬

師兄你做邊行

grad左幾耐?

4月頭

咁樣入去都唔係好抵

我唔係gt嘛
冇將來

有無巴打 係入面做左幾年 留個tg傾傾 得唔得

如果本身份工前途ok嘅話，唔好俾政府工呢三隻字呃咗入嚟